大家去開邊到打牌？

房錢幾錢

同問
去過酒樓4-5百零